覺唔覺香港建國之後第二時間應該清算動物台班毒瘤

第一時間一定清藍絲共狗先
第二時間一定係清哂班動物台毒瘤
成班對社會毫無建樹連做和理非都唔敢
淨係識日日係屋企對住啲妹妹仔既圖片打飛機
除左藍絲之外,呢班人一定係第二批罪犯預備軍

係，成日上大陸網睇動畫

特別係老竇搵仔個個
成日貼啲小妹妹貼圖出黎

第一一定係波台由高登年代同今日都同我地作對
第二係娛樂台成日開膠post阻住我地推行動post上熱門

遊戲台玩家留名支持

尤其是侍奉部賤畜

你日文名一睇就知都係死毒能